點解抗疫 紅隧都係咁塞

香港人齊心抗疫

咁你咪又出街

你條撚樣咪一樣係街
口號既野咪同上年一樣今日無人記得出去飲飲食食囉

下..樓主有講去玩咩?
呢啲時間搭緊巴士 唔比返工?
連登真係好撚痴線